GME撚怪淡友唔怪水人入場個啲人

淡友罪大惡極
叫你sh唔好take profit個啲打手無做錯

GME撚諗野個方式真係一絕

快啲jump

頭幾十個post其實都係叫人唔好孖唔好借錢唔好all-in喎

唔SH就係淡友
非黑即白

認真
班人真係輸身家跳樓我會大聲笑出來

有人屌淡友搞到股價跌咩
無追post

GME好友：Reddit鬼佬條腸特別香💎 ✋

收返埋個頭盔啦
另一邊廂吹到天花龍鳳 唔啱聽又話人fake news

帶左頭盔有免責聲明大晒？

而家怪緊淡友笑人笑到人跳樓

唔好再取笑買左GME嘅人